去QB HOUSE要除口罩剪係咪玩緊命?

去QB HOUSE要除口罩剪係咪玩緊命?

尋日去salon全程唔駛除口罩，係修2邊時除左2野，洗頭時佢會俾紙巾遮住，唔好整濕

可以除
但無得用返